Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:
Перш за все потрібно аби були стоворені, як і в першому так, і в другому випадку нові репозиторії у GitLab.
Перший спосіб:
Клонуємо новий репозиторій на свій комп'ютер:git clone <URL> .
Додаємо новий файл з домашнім завданням: touch file
Додаємо файл до стеження Git: git add .
Закомічуємо зміни: git commit -m "Додано нове домашнє завдання"
Додаємо посилання на наш віддалений репозиторій на GitLab та завантажуємо зміни: git remote add origin <URL>
Пушим наш репозиторій у віддалений репозиторій: git push origin master

Другий спосіб:
Ініціалізуємо порожній Git-репозиторій на комп'ютері та додаємо файл з домашнім завданням:
mkdir example
cd example
git init
touch file
Додаємо файл до стеження Git та закомічуємо зміни:
git add .
git commit -m "Додано нове домашнє завдання"
Додаємо посилання на наш віддалений репозиторій на GitLab та завантажуємо зміни:
git remote add origin <URL >
git push origin master


Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:
Ініціалізуємо порожній Git-репозиторій на комп'ютері:
mkdir exaple
cd example
git init
Скопіюємо або перемістимо існуючий файл з домашнім завданням до каталогу нового репозиторію.
Додаємо файл до стеження Git та закомічуємо зміни:
git add .
git commit -m "Додано існуюче домашнє завдання"
Створюємо новий репозиторій на GitLab.
Додаємо посилання на наш віддалений репозиторій на GitLab та завантажуємо зміни:
git remote add origin <URL репозиторію>
git push origin master